鱷王達利奧：中國將壓倒美國 人民幣勢取代美元

鱷王達利奧：中國將壓倒美國 人民幣勢取代美元

全球最大對沖基金「橋水」創辦人達利奧(Ray Dalio)周六(24日)出席上海外灘金融峰會時表示，預計人民幣未來將取代美元，目前是中國對人民幣進行國際化，並發展金融中心的良機。
外媒引述達利奧表示，當前美國和美元仍然非常強勢，因為世界上大多數人都用美國印製的鈔票來購買商品，美國依然控制着清算體系，如果發生資本戰爭，就能切斷人們的資金流，這種影響力將在短期內保持，尤其是在市場上存在大量美元計價債務的時期。然而，從長遠來看，市場終會找到替代風險的方法，從而削減美元的影響力。

達利奧預計，未來美元將逐漸被人民幣所取代，其觀點源自對近500年來的儲備貨幣帝國的研究，首先是荷蘭帝國和荷蘭盾被大英帝國和英鎊所取代，之後又被美帝國和美元取代，這二者又將逐漸被中國和人民幣取代。
他認為，目前是中國對人民幣進行國際化並發展金融中心的行動良機，隨着內地資本市場的開放，鑑於投資中國的強大基本面，中國將會獲得有利的資金流。

特朗普如果輸左美國就玩完

你點取代的

哩條友不嬲舔共
同埋近年表現勁廢

自由對換都做唔到，點國際化

//達利奧預計，未來美元將逐漸被人民幣所取代，其觀點源自對近500年來的儲備貨幣帝國的研究，首先是荷蘭帝國和荷蘭盾被大英帝國和英鎊所取代，之後又被美帝國和美元取代，這二者又將逐漸被中國和人民幣取代。//

當年嘅荷蘭盾, 英鎊同依家嘅美金成為主流交易貨幣 都有個特色就係可以自由兌換同自由流通 但支国冥幣唔好話国外就連国內都做唔到自由兌換同流通啦

The losses continue to pile up for hedge fund king Ray Dalio

A turbulent market sent Bridgewater Associates' flagship Pure Alpha II fund down 18.6% as of August, the hedge fund's worst performance in a decade.

你點影的

另一個更簡單嘅理由，邊個國力最強，邊個嘅貨幣就係世界主流貨幣。

睇上海演講，梗係講大陸人岩聽既野啦

全球最大對沖基金「橋水」創辦人達利奧(Ray Dalio)周六(24日)出席上海外灘金融峰會時表示

唔咁講你估佢仲見唔見到第2朝既太陽

佢係唔係預測金融海嘯嗰個人？

會唔會係只要特權階級做到就可以？

買重中國輸好多

Ray dalio聽佢乜柒訪問佢都係咁樣奶共

嗰個係Paulson
收埋皮

聽到班支豬扯晒旗
乖乖送錢比佢隻基金

佢80年代已經入左中國幫王岐山發展大陸金融市場。佢Linkedin有篇民有講

咁佢買左幾多支那股票？

前提係共產黨要滅亡後才會發生！

On9
人哋有軍事力量back up 㗎

全球最大對沖基金「橋水」創辦人達利奧(Ray Dalio)周六(24日)出席上海外灘金融峰會時表示.......

That’s all

想人幫佢接貨

內文既講法同賭仔跟路紙買莊閒一樣

人冥幣可以自由兌換同公開數據透明化先啦

靠外匯管制...？

真香

佢又唔完全錯晒嘅，不過有幾個問題：

1）冇講幾時，你唔講幾時咁一萬幾千年後取代咗你又啱

2）要成為主流交易貨幣至起碼要有套準則，點先唔會俾你無啦啦抄我家/制裁，俾美國制裁嗰啲人係有寫明原因，而且係大家都認同嘅原則；反觀支那就………佢維尼唔高興你就gg

3）荷蘭，英國同美國都係有法治嘅地方，支那就係「好撚有法治嘅地方」

佢係上海梗係咁講啦容乜易講真話會被消失

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

所以要先滅左佢

問題係中國唔會開放嘛...

人民幤債到期時還電子人民幣比你

美國依然控制着清算體系，如果發生資本戰爭，就能切斷人們的資金流

世界第一但係食都未食得飽喎

掌握呢位阿伯既黑材料應該夠佢全家坐十世！聽話讀稿就無樹了

首先，佢喺支那境內發表呢啲演說，就足以證明佢收咗錢或人生受到威脅
我喺支那境內，又被推出台上講嘢嘅話，我直情講支那宇宙第一啦。唔講我驚我走唔出支那呀

依家搞數字貨幣
用內控制人仔
對外融資用dcep
畀佢搞到，橋水真係無講錯，短則人仔地位上升，長期美金地位不保

叫佢換哂做人民幣先啦

講左好多年啦
由我讀書講到做野，再由做野講到結婚生仔

佢低位買左好多A 股ETF
現時要散貨所以唱好A股
A股現時係高位

香港就係關鍵，香港不死，人民幣就有機會取代美元

港元就係國際版的人民幣

支幣真係有機會取代之時
就係支那豬比人核平之時

對沖 = 人買大我買小
橋水 = 度水

唔知有冇解錯

自由流通都做唔到國乜撚際化？自己內循環打吓飛芝啦

岩呀 撥行個火
當年日本就係咁搞到經濟大衰退

中共實現現代化強國夢 唔係因為中國人叻 係因為歐美太多25狗